OpenRice 的末落，由我到夢工房西日料理開始

呢間野咁多好評，仲要日日新鮮
即約三五知己去試

屌你老母係咪食物黎架，難食到癲
由呢刻開始，openrice 已經唔再可信。

屌你d 三文魚會甩色…

OpenRice 只會睇負皮

諗住留負皮
點知openRice 自我審查block 撚左

最頂峰真係空島同司法島，
個人覺得頂上已經開始末落，
兩年後既推鳥籠同整蛋糕就唔好提

和之國篇好睇

兩三年前食過 狗都唔屌

睇啲人留言
讚到天上再地下無
此美食本應天上有咁撚樣
咁解釋到兩樣野
1. 餐廳請大量打手
2. 啲人味覺有問題

如果係2.就死啦，即係成個platform 靠班撚樣營運
點可信阿

呢間d 設計 餐單
同元朗間野川拉麵 鮮鍋道場 一模一樣
懷疑係同一間

你留啲咩block 9你？

呢間真係垃圾黎

而家好似間唔中都會搵food begger去試食

中過伏, 呢間野真係痴撚柒線地難食

漫畫宜家和之國嚴重拖劇情

成個post 做乜撚野

Comment落google map好過

有單，有日子，有相就可以負皮

我寫左1x個負皮

咪打番上面既野 但skip 晒啲粗口

我無單 可能咁樣比佢覺得係惡意中傷

9唔答8都回到

應該係打咗openrice 已經唔再可信依句即block

根本冇左一開始果種熱血 追夢
劇情太過公式化冇新意

openrice 只係睇地址, 佢D正負評根本無意思, 之前有人踢爆佢收錢 hold 正負評已經唔再信佢個正負評

Openrice點會末落，正正就係有依類「西」餐廳，先可以養到openrice 咁大